[搵歌] 悲慘世界粵語版

我記得幾年前聽過一個《悲慘世界 Les Miserables》嘅粵語版

好似係高登有巴打自己填詞，填晒成個音樂劇嘅曲目，又啱音又match個故事……

但我係youtube搵唔返，想問下有無人聽過？

原來係填詞者係叫佢孤星淚，一轉個keyword就搵到

利申：非打手